[西決預演]LA Lakers 小圈子討論區 82

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

lm

挫9 259

豬呢排咩事

以後邊個反豬，即刻屌佢老母

豬霸

豬仔球BLOCK

Zublock

BLOCK得好型

華哥都睇左豬霸

驊哥係咁吹奏豬

餓波太耐

豬真核

zubac遲下放咩雕像好

湧d 無球走位好似冇哂咁

zubac 個下block

Ig

今場啲防守幾好

B

hart打爆kd

好在今日湧冇乜3分

nba太易玩了

hart defense

Ig 專心d 守波=.=

心仔撚到kd

廢中:我嚟就係為左比人carry

幾時有唔專心

成日覺得lbj 對眼係咪有斜視

好鬼 人地n球open look
唔入之嘛

今場唔計
湧冇態

是但啦，然湧please

場場係咁打就正

下半場肯定屌到反艇

係，d戰術出曬嚟湖其實守唔住外投

上年ncaa嗰件wagner有無得打

d air 多到🤣

所以真係無得鬆懈

頭先好多curry klay順翻一定入嘅波嚟

倒水湖

年年第一場都係咁
之後幾場對決都俾人撚到仆街

湖準備開啟55波
第三四節全面熄火

點解唔係守得好

今日每個都好有火

Lb好有活力

對面狂炒wide open

勇throw常規賽是常識吧

其實對面好多球都空晒

放對面射都唔入

佢地啲三分好多球都係平時入開個啲，係 nba 今年做比 lakers 贏者

lg球波

下半場勇入番啲三分就慘了

對

等睇第三節倒輸15分

睇下湖人係咪真係迫到特定球員起手

但curry同kd係守到佢地3分
其他後備3分差姐，Kt先無態

on9🥴

垃圾防

zubac 爆 kd

垃圾green

On9
對面輕鬆中路出入

B仔手多

又扮Curry

倒水啦

屌，廢老咪撚step back 啦

Ball to Kuz

Lbj

廢老

廢老頭先籃底係咪走步？

廢老一打三

Lbj硬淨到

又入

兩步半

廢老signature move

廢鳩傳波都air🤣

吾反占了

帝王·蟹之瞬步

Bad pass 占

嘩占勁撚到

ball防守真係幾掂

倒水未

20分了

FLOP啦屌你球證

illegal screen 嘛

唔計

占又炒

廢老 ft

驊哥打哂j

廢老練下ft喇

2姑好撚勁

鏵哥

curry 又 air

15分

好彩半場了…驊哥可以補血

又守到airball

Air

green驚撚左我豬

悶閪到

希望禾湧爭氣d

廢鳩咁撚樣都唔上🤭

我皇好撚勁

勇幾耐無試過半場唔過50分？

易打到

豬仔呢幾場好似冇乜牛油手
搶籃板又跳得高, 究竟食左乜藥

我老竇問我朱係唔係超級球星

廢老留力打呢場

比d咁既xmas ball我地球迷睇is無肉

雖然湖領先緊
但勇啲戰術好似run得好過湖

俾lbj屌完屎眼

mcgee呢？ 幾場冇出既？

太易打了

Kd 好似未發力wor

病

睇多節訓得 咁樣炒落去無意思

我豬吊打勇內線

廢老attack mode

之前好似病到入咗醫院

上半場啲防守j死

好多WIDE OPEN

終於贏波

要出街 冇得睇

未撚燈啦

系
決定睇izone

我地b都未發力

收聲啦學友

睇聖誕大戰重要好多啦

第三節等睇手感仔爆seed

Nba太易打

偽毒

已經贏到無哂感覺

b 守到佢發唔到力

守唔到外
係尾個球守得好

不如提早頒埋總冠軍俾我地算啦

阻人仆野要燒春袋

本身當秘密武器

今場湖好有火

咁早打j

聖誕大戰俾d咁嘅對手is冇肉🤷🏻‍♂️

單換 ad同牛

我x緊權

第2節
Lance 打左一段出黎

New Dirk都未出

B match up kd都唔係差好遠

Lbj真係撚勁，我皇萬歲

你地咪撚燈啦

曾特首？

x=睇

等睇curry第3節幫廢湖打卡

下up and under 靚撚到

屌，咪撚燈啦

好驚第3節

挨過又驚close唔到game

n賓我屌你！

係

炒佢40分

係

唔好咁痴線啦...... ................
........................
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

cup左請你食屎

舊ig同新ig打成點？

我愛學友

咖哩狗比牙波守到傻仔咁

波防守 nba前十

咖哩條撚樣
諗住湖走咗個羅就會易打
而家咪一樣㩒住佢打

我湖第三節都有b爆發

呢個play 幾有耐性

廢鳩三犯

跑數佬
要跑到19分

廢鳩

廢中都落地

你老豆sick波

豬d信心翻哂黎

悶悶地

要 ad 先換到，你話呢

豬好勁

4分play

kuz 個樣老咗

勇士個場靜撚到

19分 lead挨唔挨到半節

鏵仔講咗幾多次剪片

kyle harden

就黎炒到訓著

痴能線 嗶嗶嗶

易撚到

米燈

7個3分既事
捱條春咩

Kd 黎料了

艾豬

學友好燈

Kd 黎湖人了

KT

Kt.....

黑黑地

廢中射三分好似棒球投手咁

廢老又黎料
拖到幾秒鳩射3分

ig 做乜

屌
Bi 想點

step back

B做咩

B jai醒神啦

就

同隊友誤會啫

倒水既節奏

換人就仆街

咪jer la因住俾人話你唔識波

專注d,唔好散，對手係湧

打到一半唔敢打

咁快倒

真
Fade 算9數啦岩岩個球

B又想俾人屌？

廢老d long3好嘔心

PG教大家一個字
Brotherhood 😎

睇佢起手就覺得唔入

咁 camelo 係咪教 betrayal？

想睇波同Kd對位

好心就爆入去啦

企定定block..

B foul trouble

B仔4th foul 要坐了

占整親

又中Jj

zubac 呢幾球波防守

小占仔

Lbj自己摸都feel到好下抽🤤

吾皇巨龍

爆入去唔入起碼搏下對方犯規

小占占

比佢抖下第四節再爆啦

又打jer

廢老切JJ

聖誕節無得扑了

覺不覺豬伯好似變左第二個人

湧咁鍾意搞jer jer

有無整甩左

謝文格連射波無信心

打小個

練過下

今日呢場有沒湖link 嫁?

load 左陣先知你講邊個

viutv

我諗起Kobe打落AI條J個Play

我feel到有啲bynum味

仆街了冇占

占係拉到

冇左占
考驗班細蚊仔

夾過頭兩節

Young cores 表現自己既時刻

占

投AD la
到時可能已經係我地人

In ball we trust

冇咗占可能仲順

：Ball集都射得入

Thank you Lbj

Young core carry

拉親條溝

Bjai take over

仆街啦, 占個樣好撚痛咁

仔

弓起 弓起 終於無廢中啦

Groin有排傷

廢老話條腳 pop 一聲
gg 了

要頂到呢節先

Lbj 有冇大傷過？

廢老做乜

湖今日守KD 同CURRY 貼身到

場場咁守對面應該西1 左

背傷

lbj收咧了

Young core take over

又唔係未贏過

懷念廢老

Goodbye James

Pop sound

唔好傷大十呀

Bjai foul out機會大d

似係股溝傷 希望生化占無事啦

冇foul trouble先講

襯佢病拎佢去換牛
當第一人condom用

要求lance

廢老點會傷
下場出得啦

老尖好似好痛

咁就真係狀巨

第四節就出

你地最期待無廢老既出現

好事俾young core練

都未trade AD咪傷住

唔知最後會唔會求廢老 4q 返嚟

點解唔出Beasley ? 前排都出過幾場
依幾場又冇出過

Kuz你估你係foj咩！

三打一嘥撚晒

簽4年 半年都未到就收皮爛約

又亂吹

養老金

屌佢呢球點會offensive goaltending

Curry

屌你勇狗，又整親人

好似好睇了

倒水

屌 好掛住牙占呀

大半個波出左嚟

ref 收到order 要黑湖

波守死佢啦屌

人地起機了

kuz 上腦

No James No Party

敗分開始

Hart嗰球要計啦

Bjai 冇得怨
自己foul trouble

唉屌 太子禾 又等打起先變

Dlo上身...

捱住啦頂

少左占同b
湖人無人識單打

輸了

Shit

呢球守龍門頭先looney個球都要其實

馬柒左幾多獲

ref plan

某羅迷 可唔可以幫手燈番起潮人

咁快俾人地cup 反占又輸

鳩吹

唉walton
驊哥做教練好過

一來一回5分
球証我屌你老母

證明咗Walton係廢嘅

冇占真係 完

起晒q

仆街學友黑撚左

反輸都唔緊要... LBJ千其唔好大傷....

班後生 震過貓王咁點挨到完場

無占士就倒水

尖係咪今場唔出？

好撚廢

每1次大戰勇士大幅落後，對面就會有個主力受傷

班young急乜

黑撚到.

作反啦

太子禾 d變動差到

Kuz太急

反占

廢老沾重要性

屌你b仔成日4犯

Feel到kuz開始腦衝 好柒

屌明星雞？

Kuz做咩

次次等到人地打起先變

例水

兩睇
岩岩拳皇高位拎波，搵人交
夠膽死冇人去help 波

呢度D真湖迷恨到啦
可以場場練新仔

班後生仔仲同人鬥快

你地班仆街成日串9 我王
睇下我王一傷出
La 打成點

輸啦屌

順左

K0真心廢

拍到個頭
弱智kuz

黑撚到 超級LATE CALL

好黑啵

唔洗5分鐘就打爆你?

真

唔早啲出rondo控場
walton

屌你黑哨開始嚟料

Bi生性牙

反占必輸

班on9球評家輸多幾場跌出前8就靜撚曬

你係咪講勇順左

占狗衝哂出黎

屌 呢球係curry 出左手先hi到

仆街 咖哩仔4犯

係倒水方面係順左

Rr9真巨頭

反占人恨到啦

呢場無啦 今場占無可能出得返 無可能贏到

呢場如果輸，就會跌落第七

係
反占但今場牙占carry 番黎

手感仔4th foul

Thz 學友

燈到占無事，唔該

Red真係亂鳩咁吹

拳皇一搶三

咁都唔吹

覺友請講占會冇事

Bjai生性啦

希望占占第4節出到

Kuzma一無占餵波就現形

呢場好撚黑

拳王上唔吹
轉頭吹番你

好野

腹股溝坐底抖兩個星期

Good d but Better offence
Bi

jereko travel?

依家出翻rr9 終於壓到下場

占條溝就未必

啲防守...

rondo

Rr9

Who need lbj?

Lance

舞王

Air Guitar!!!

last second

冇左占
潮人輸緊幾分？

無計
勇士就係咁樣 唔早啲出去夾俾人射死

蘭子

R9 救世

On9

lance

-9

lance = 富豪版foj

舞

迷占狗 need their 主人

有危自有機
希望young core爭氣

痴線佬

早就出尼個陣啦

聖誕願望
占士無事
湖人贏波

收埋kuz即刻順翻

一波流吹大左

lance
驊哥笑到

迷占狗吠完又柒

反錯左lance

無左占，b要撚爆湧啦

LANCE

睇錯 lance黎

B jai可否爭氣一次

請驊哥代太子禾

蘭子好波

占士

最驚係foul trouble

希望第四節俾多d波俾bi舞下

潮人要靠啲老人家打波

Kuz 敗家仔

Rondo真核

Lbj頂住呀....

有經驗

無左大帝 成班變傻仔

op

一無占餵波就唔識打
On ball offense唔得

又一個迷占

咁樣傷都仲係questionable

遲到好過冇到

開始掛住牛佬

最尾個節靠bi啦，生性啊

腹股溝受傷好撚麻煩, 希望冇撕裂

出多啲Rondo同Lance

rr9勁到

Rondo 啲放高板好勁

驊哥根本吾迷黎

Zu迷

豬霸勁到

B.....大大力挫落去啦

kcp

R9真核

rondo zubac carry

蘇八字

牙波咩事坐咁耐

Bi頭先嗰球做乜尻

得返兩個timeout

痴線 rr9 on fire

I love rondo

Rondo 3!!!!!

冇左占 , 放返個rondo 係到壓下場

又屌

Rondo 屌呀

Zu

Finishing 真係要學下Kuz

過完之後隻腳唔夠力

迷占狗呢？

又吹乜 9 呀

廢老傷嗰下walton應該果斷啲

rr9 playoff mode

吹乜撚

占狗呢? 出黎講野啦?

Foul what

今次Walton 無錯

Rondo

主場雞

Draymond做乜撚嘢
今場佢打Gleague都俾人炒

球証好撚野

黑哨到咁
都仲要head 15 分
垃撚圾湧士

Rondo真大佬

幾撚醒朗度

Ball dont lie

D Green 5犯

Rondo 帶隊提升隊友
Lbj 帶隊=隊友變弱智

吹乜野?

淫KLAY打到咁閪, 出年好難用MAX簽佢喎

啲雞真係

King rondo

真湖klay

塞爾特人朗度返來了

又抽水

吹乜野？

佢教好過walton

就黎反擊入埋先late call

抽H

波有埋rondo嗰種老練同氣場
湖人就究極體了

打到green 冇晒癮

KCP ?

豬！

咪撚換走rr9 呀

無沾士順好多

湧散啦，Rr9真心勁

rondo真係痴撚線

牙豬

Rondo MVP

打勇士好冇挑戰性

無ku 易左

朗度>廢老

企個個位好靚…kd避完上個下用錯力

zubac 搵到自己場上定位

湧啲精神面貌差晒 輸硬

係未指湧追分方面？

rondo好掂

豬呢3場

留名睇walton換rondo

頭先果班占狗去哂邊??????????

有多幾個人喂比佢, 易打好多

不過Kuz現晒形，無人餵波俾佢就唔識打

太子收朗度未

要不是Rondo

占迷呢？
出黎吠兩句

豬仔+rondo

話咗rr9😌

Ball仔應該打卡了

真心打起左

有rondo 波仔坐吓先

Kuzma 無左占占就露底

抵啦 donkey green

頂個音樂配豬球block

班占狗太睇少我湖
有占冇占都實會倒水

kuz打卡好過啦

Walton咪撚亂換啊

唔會咁on9掛

占士快啲返黎啦 輸到仆街喇

今場rr9咁猛 波仔抵坐喇

有價好賣

佢主打空切
同廢老夾
rondo係傳統既控衛
擅長打老派陣地戰

上場咪係咁囉

估唔到會差咁遠

應景

RR9 搵禾啦 , RR9上場教隊波仲勁左

根本就係kuz 倒水關鬼有無jim事咩

一向留決賽出

rr9 leadership real cls

湧啲舞女無個靚嘅

公道講句
呢場贏學友

TO返黎實換

rondo +18 數據真係唔呃人

贏緊17分占占傷左比人cap 喇

希望占冇乜事

勉強俾AD過黎幫我地Olazuwo打替補

LBJ 應該左腹股溝受傷

禾同朗度都係控場大師

Zubac = 克羅地亞天勾

放射都唔入

Wrong do

廢老話聽到撕裂聲
可能要抖幾個月finals先出得

Lbj +Kuz 換 到咩？

會傷幾耐

批准

rondo執下執下都有13分

見到rondo 開會真係濕曬

10場8場走唔甩

即trade

希望抖下就無事啦

屌那星 蘇八字

呢場其實都贏防守

@LakersReporter
7 秒前
LeBron will not return tonight.

簽 camelo 返嚟頂住先

zubac->golbac->crobac

好撚驚好似老大咁

上次Curry 都成5場

wa

又炒罰

成班勇士去做性誕派對？
成班食晒屎咁

Not need to return tonight

屌今次可能真係簽melo

Sign of the year
= rondo

之前又話rondo係更衣室trouble
嚟咗湖真係唔覺佢有咩喎

RR9 + Zubac 雙核

宣佈廢老組團痴冠未

然後再被 waive

人夾人啦

ig 5犯好似

Bi molamola

佢係屌柒d廢柴only

簽10日試 唔得咪唔要囉

驊哥點名批評球證

唔係rr9輸左啦，仲young core

唔計囉

Ok

咁都foul

豬.......

zubac 咁都tip 得入

唔係wo
之前公牛係jb同wade屌柒班新仔
Rondo幫班新仔

朗度穩定軍心

ad + holiday <> 豬

岩牙
Rondo 帶隊真心屈

JEFF VAN GUNDY 講得好撚垃圾, 比返BILL同STU我

占迷？收曬嗲

yes jb同wade =廢柴

zubac 勁撚到

rondo 呢下幾好戲

5犯

curry又foul

Rr9做得好

Curry 5犯

希望ball仔今年跟rr真係學到野

呢球仲靚

占迷 第3節沖哂出黎

留意到佢地主人傷左推post 慢左

我想睇TNT多d
Kevin Harlan + Reggie Miller

射波

Rondo 真心屌

屌好好戲

byebye

快d 拎占去trade ad

Rondo 真核

Rondo 好撚勁
Keep 到呢個momentum ，有排玩

方寸大亂

rondo 真係好似街場啲阿叔

Bye bye D Green

FOUL OUT

有咩好收

追夢

GREEN FOULED OUT

KCP!!!!

RR9

亂哂，比人cap，傷左有排輸有排練啦

rr9 double double 未？

Ball仔今場大把野學

擺得落雪櫃

輕鬆到

Kcp 都有3分

贏

湧今日射唔起啫

勇狗投降未

今場第4節尾段 順撚到
Rondo

佢同zubac真係絕配

賣廢老未

不嬲有

要 rondo 個種古惑

15 5 8

Ball幾時可以進化到rr9咁

有撚價咩

kcp做咗湧迷公敵

Let’s go Rondo

今年唔穩呢

one more year rondo

無睇到
無左占係咪成班唔識打波????

Rr9 zu Kcp 好夾

鳩射都有

唔計唔計

Rondo真大腿

亂哂

有朱伯，ad不

個人認為占帶my boy
Rr9帶豬 有得玩

viutv 啲評術係咁潤 walton

Foj換牛可champ

無占 班勇唔識打

完

最初檢驗結果為：James左腹股溝輕微拉傷

小事

垃圾時間俾廢青打啦
rondo 抖抖😘

全隊著火

？

ad + jure holiday + first round pick 有得諗

乜野靠廢老話？？？？

RONDO真係好撚神

朗度好J到

湧

屌
湖迷期待左咁耐既野，要落空了

湧狗？太易玩了？

rr9 傳球 有加成

下場出得

太易玩了

rr9

rondo當正zubac係garnett咁用

Rondo帶隊啦

但勇士今場打到舊屎咁

Bandwagon fans head to exit

全部人起曬q

廢老冇事

湧狗想留力到幾時

rr9 黨又然

咪撚on9
講緊幾場呀傻閪

講過冇廢老一樣得

比波玩陣啦

Wrong do 射乜9 3分呀

有RR9 其實佢抖多幾場都OK

最主要都係第4節勇射極都唔入

rr9 - 真核

沾狗： 被carry的傻西

Ol 唔計

勇士輕鬆主場打卡

?

唔濟 一定要靠吾皇
無吾皇你班潮人食屎啦

西決對番禾哋

今場下半場真係靠Rondo

比1分鐘佢好啦

一山不能藏二虎
有兩個有料教練先會有trouble

驚未呀湧 無沾都撚化你呀

又豬唔到

死占狗原來扮傷驚咗湧。。。。

Rr9一個人剋制成隊湧，根本湖人就睇住湧黎餵，只要入到季後賽基本上champ硬

朱真係驚喜
朗度終於做到湖人想佢做既野

靠rondo
勇士廢

唔計

贏咁多玩下唔撚俾？

In Rondo we trust

冇左占皇眼神防守，易玩左

無占屎俾人追貼都捱過再拉返開

3節打卡

20分穩啦 可以出班後備

Rondo 雙雙教練

永續rondo

佢地永遠唔會講佢地主人防守同boxout 勁撚到咁

占trade到乜返黎

迷占係咪死曬了？

自己出去開番個迷占區啦屌

蘇八字食餅王

dlo

牙牛比賽牙波同rr9輪住餵應該30分場

廢老炒long3唔屌
屌rr9空哂射

條女個手瓜

冇第一人係到打得仲順

佢根本好撚多口水
以為自己好撚勁 乜都睇通晒咁
咁9 煩 緊係trouble

唔計
對面冇手感
冇我占，頭3節係lead 到咁多分？

頭先仲有班人咁撚串

真 好似上年FINAL果陣咁
縮入老母個西到

Gangnam Style

牙豬9/10 屈到
新shaq

今場兩邊調轉咗波衫著？

幾多年前

對面無手感唔計

邊個牙牛

咁蝕底，對面點肯換

湧啲觀眾洗唔洗走咁多呀

牙牛都唔識番去迷占啦

真係勁，都真係睇通曬
吹？

kuz刷分

勝利球迷係咁

出現了

三巨頭

如果湖人場場d防守都打到咁就好

現場湖迷湧迷五五開㗎

強化版占士

Mvp朗度

真心問
太耐冇睇

又輸唔到...

無占
第3節黑哨
都lead緊20分
諗唔到有咩理由今年會拎唔到champ

一早要咁做
第三季要基本功進步先上首發

Randle

Rondo +24

我答你randle

Welcome lakers

20分鐘已經double double

23分鐘+24

lakers 啲bench 其實係勁

有無諗過無占係優勢

讓左占狗my boy兩個正選都炒湧20分

Zubac+25 cls

最弊唔係場場都係咁

Nba 最勁都不為過啦

svi 都入

Svi

錯開比rr9帶
唔係walton 果d ball rr9 廢老3控陣

呢樣真

Svi都入三分 懷疑湖成班食咗春藥

又有

個場咁空既？
忠實球迷？

New klay

svi

強姦

打落水狗

30分

Klay

新kt 一出黎入2個3分

SVI

炒30度

svi 3pt

New klay>>old klay

2球

Who need Lbj ?

svi今場已經多分過淫klay

垃圾時間curry

ankle break

NEW KLAY

淫kay5分 新淫kay6分
又贏

劈柴射球

New klay=垃圾時間mj

豬靚仔到

nba 易玩到

Bjai 一foul trouble 個場就7

Playoffs 占同rr9, 再加三隻c輪你個底，ball全能表現，新ig再出d力，輕鬆champ

Ball射波真係好垃圾

連扭波都有

如果波仔做驊哥學生。。。

仲諗住壓到得分一百以下

lance 本身想尻掉

輕鬆

其實迷占有咩錯

炒唔到30分

McGee仲發緊燒

屌撚到佢賴屎

豬真係靚仔

越拉越開

zubac+25
做乜呢排打到識飛咁

迷占冇錯
但抬占踏其他人個下on9 姐

波仔見聖誕 最尾比湧過100分

佢都經常foul trouble
不過第4節頭段唔係佢守住KD , 分分鐘又比人反cup

占睇到老懷安慰
.
.
.
.
.
.
.
可以抖得了

Merry Christmas everyone 😘

下個禮拜又有湖

占狗又縮番入個閪到

星期六

炒湧真係最好既聖誕禮物

對上一次嬴勇係2012年

下年點trade巨星都要留rondo please

咁勁之前就唔會人球咁冇隊要
佢人品根本好有問題
D隊友做乜佢都要加把口
煩過西咁
你有打開波就明 有個咁既隊友
行步路都要煩9 你

好kai 針
祝大家聖誕快樂

真係要改射姿
底角三分差到

都係個句
人夾人

湧順左呀 我地識條毛咩

應該係作客贏勇

占無面留低啦

有冇睇公牛，塘雀d隊友點讚佢呀柒頭皮🤷🏻‍♂️

簡單..

如果今年Lakers champ 到就好

Rondo帶真係好好多

easy win

頭先svi係唔係ankle break

年年都贏勇ga

咁個陣湧係順左既，出左rr9先定軍心

最好既禮物

上半場湖既防守戰術好奏效
double team curry 同kd, 加上klay 隱形
內線又有zubac鎮守, 如果唔係二姑超水準
隨時第3節已經垃圾時間

垃圾時間版mj

屌講緊勁唔勁無啦啦轉去講佢人品
啫係點呀
人品都有分勁唔勁？

拆勇=拆禮物

講人品mj 點做球神

真
得d老屎忽先有機唔鐘意佢
Eg:jb,小牛

True
但估唔既係，curry 咁易放棄粒波

勇嗰陣係起緊q喎

輕鬆大炒

癡線dlo年代贏過湧好多次啦

識波嘅點會唔like rr9🤣

宇宙勇

D 後生不嬲服rr9

無咗廢中 大家星期六又可以睇返熱血波

上場1分50秒攞6分 100%命中

你打開波都咁被人屌即係你屎波囉

咁依家事實上係打左咁多場都沒事 , 佢carry 到2nd unit
咁咪姐係勁囉
你話佢人品唔好, 你同rondo 好熟ga ?

呢份禮物冇驚喜
都估到

唔駛睇條仆街hea守 long3 睇人搶進攻版

dlo帶隊真係好勁

All star 要投rondo

聖誕快樂呀各位

當時係牛仔 好似係教練唔肯放權俾佢指揮隊波

以前係bos真係麻麻地like佢
下下比lbj追住黎block睇見都爽
依家有d改觀

今場真係靠朗度 贏就係佢多囗教住班穩住佢地個心態唔好亂，開心下打丁咪幾好，使乜諗咁多

我係你就唔出黎柒啦

一年一次主場贏湧
作客好耐未贏過啦

佢占就拎哂個波打做啞仔

Kd 準備轉會了

有咩柒
又冇踩其他人
又冇捧到lbj天下無敵
俾人12-0 play抽兩句又唔得

波仔今場真係要番睇再睇番
Rondo 個重帶隊、穩軍心，勁有耐性咁run

連個名都贏埋

牛仔大佬係司機
司機又同個老細咁基
rr9肯定搞唔掂

斯維亞托斯拉夫米哈伊柳克

2分鐘6分

Klay

33分鐘5分

第四節 有幾次吹停左 都叫班後生仔圍埋黎傾戰術

Jump波嗰球最後違例。但係佢指豬企嗰個位又真係拍到去豬個邊

唔可以唔服佢呢樣野

期待豬仔打回原形個日
應該比人反到仆街

好人好姐點會反豬

我豬+25痴撚線

手感仔學唔到朗度d組織架啦

嗰陣禾少應該食緊西餅

留意到卜今日都唔差

系

佢入係代表已進入垃圾時間

豬究究竟左咩春藥

咁當時勇真係順咗
佢冇講錯

希望keep到啦

朱都講過麥基病左都不時send 訊息教自己點打

牙仆係球盲偵測器
反仆=唔識波

驊哥做禾個位湖人會唔會變西一？

用廢沾去吸引ad,倒不如簽rr9多一年去吸引ad加盟

又少個FF target

會同rondo打交

rr9=NBA布c基c
球盲探測器

應該會俾league 用”basketball reason” ban

波仔 比佢屌到上天花板

勇迷真係全部勝利球迷嚟

座底3連冠

有個湖迷都走

簽到佢=簽3個superstar

佢d球場感係與別不同

雀個主場真係好撚嘈

歷史往往係咁相似

問d 勇fans 拎冠前有咩球員都up唔出啦

你同卜一樣坐過監

Merry chris

米屈

向nba推廣 港式粗口 比全世界 港式粗口成為全世界新一代潮語

熱狗

Lbj單換ad得啦

想睇鏵哥屌到廢老跪低喊

Christmas

J到手軟

Bjai

mykhailiuk最後兩球三分補刀都好正

Ad根本想拍rr9先想去湖人

新ig廢到

好心你痾督尿照吓自己個樣啦 呀球皇

你不如改姓啦 唔好叫占士 叫沾屎

Btw 鏵哥個 shooting form 都唔係話好靚

睇黎打kings b2b lac 再打kings
應該廢老抖晒 拎兩場就夠皮

屌你波仔見你劈柴我就火滾

有聲

仲有啲layup，應該屌到波仔開花

節奏一流

rondo有大佬震住就無問題，以前嘅kg, 依家嘅沾

亞洲三分王，如果鏵哥仲打緊，勇士好大機會簽佢

我湖係咪仲未有shooting coach

梁國城好似岩打d wor

要rr9服囉
佢唔服jb 咪trouble

練罰球個時會唔會激到驊哥爆血管

希望占屎抖幾場
俾班新仔打下
最緊要打番起ball同bi啲進攻意慾
波仔好似愈射愈無信心

大叫垃圾返去垃圾桶

原來占有上開猢區 今場突登俾4th Q young core 練

棟樑會成為香港nba第一人

KD FG 5-13
Ingram

所以鏵哥感同身受
一樣走唔遠更上一層樓

平心而論 bi > kobe呢球

哥唔可以加豬block 同b up and under 落post 頭=.=

係教練要rr 9行佢個套戰術 rr 9唔肯

又要諗番起 係帝王點鳩cousins 去角落頭

對手都Ingram 勁d 啦

迷沾你都算明顯

1001